杜汶澤我屌你老母！

拖糧狗正仆街

大撚把出面蛇頭拖糧啦又唔見你地開po屌佢

講真田生肯出糧已經好好 行內人話行規係唔出糧

唔拖糧拖到唔出糧就係死穴

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。

咁得意，唔出糧邊個做